[賽後檢討]荃灣罷工運動

今日留左係荃灣，開post係想大家檢討下有咩下次可以做好D，日後其他地區行動都可以參考下，唔係想怪責任何人/事，歡迎大家討論下俾下意見。

好：
- 荃灣今日行動機動性強，一收到風就迅速轉場，避免正面硬碰。
- 多個天橋/商場位置附近行動，有利觀察形勢。

改善：
- 一開始時行動散亂，係唔同地方設左好多路障，結果變左迷宮陣，令D車好難搵路走。
- 路障覆蓋太廣，但設完唔係諗住留守，影響區內居民(不少地方需靠邨巴,小巴接駁市中心,交通入唔到去)，但居民見唔到有抗爭(因為好多位都無哂人)，只係見到周圍留低既影響，建議應集中一兩個主要據點或以直線發展設陣。
- 目標不夠明確而且分散，戰線太多太散(配以人數考慮)，有荃灣西楊屋道沙咀道一帶，有荃灣警署（愉景新城），有新界南總區（大窩口），甚至仲想過埋葵芳。我明白目標係想打游擊，但理想應係一齊撤退然後坐車轉場，好過一堆步兵走來走去。

利申:行動初哥,戰術經驗不多,但希望顧及民意,因為民意是整場運動的基礎

尋晚襯記得出左先，但實在太多事發生，而家再推返